林鄭咁威威做咩唔封哂全香港？

當林鄭話要再封區時，我喺度諗：
今次“佐敦“區嘅面積只有60000平方米（0.06平方公里），但係動用左政府超過3000人處理。全港嘅陸地面積係1106平方公里，係佐敦區嘅近二萬倍，姐係要6千萬人手應付全香港禁足。

根據01，香港得7.9%係住宅，面積大概係90.06平方公里。就當佢淨係封住宅用地，馬路公園工廈咩都唔計，都要千五次佐敦咁封，要450萬人手先得。（咁啱啦，搵晒所謂嘅沉默大多數出黎幫手巡區，佢地咁愛黨愛國，政府有需要佢地一定會幫，順便睇下邊個唔想幫林鄭嘅就係藍營中嘅二五仔。）

認真d，而家冇晒d遊行示威，公帑多到唔知點用（但係香港庫房應該起埋個明日大嶼就冇錢），就不停比加班費，唔單止係狗，仲有懲教消防入境等部門。啱啱呢個人手數量要林鄭都落埋區先得，仲要喺冇保鑣冇其他政府官員陪同下完，因為佢地自己都要巡區，到時我就開定花生睇好戲。

封關嘅人手需要一定少過分區強制檢驗，又有咁多市民提出，記者喺記招上都問過。政府呢d選擇性失聰選擇性接收資訊嘅鬥氣行為好小學雞。而家擺到明封關有用d啦，有證有據，睇下台灣澳門幾開心快樂，再睇返香港一波波咁黎。佢又講唔到唔封關對控制疫情有咩幫助，一味喺度講歧視中國人傷害民族感情，你而家削弱緊香港人嘅意志！

最後請大家見字飲水，早d瞓，食多d有益嘅食物，唔好食咁多糖，保持身體健康！

溫水煮蛙式
考滿分

因為林鄭想將香港「小區化」，加速一國一制

你估佢唔想？
狗可能要請夠100萬

香港咪小區囉，屌佢佢老母

佢同中共一樣只係識搬石頭砸人民隻腳,自己不痛不癢,邊會封關

笑咗 根本唔洗咁多人力

唔封哂唔係人力、資金唔夠

係唔想你哋同時都俾針拮到肉團結起嚟

只要唔燒到埋身

人民本身已經會批鬥人民、監測人民

過去已經實驗咗
3萬人已經可以管好二百萬人嘅大部份

羊群之中又會有人出嚟做首領
用和平理性非暴力去軟化人面對危機武裝保護自己嘅本能

香港人 其實大部份都係好低b